前線勇武請放膽去做

唔需要擔心乜撚民意呀風向呀etc，呢啲野係大後排文宣去諗
前線勇武請放膽去做！
核彈都唔割

[可擋Shotgun] amazon有美軍軍用防彈眼罩(有片)

香港需要一個batman

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

咪撚再開垃圾post啦, 有好多啦！

我DKLM唔散L到全世界知我心有不甘。

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

呢d post去政事台，cc台留比資訊